港督衛奕信30秒指出香港人性格缺憾

好中point

唐人Dna,貪生怕死

一有咩事就走

香港人表示明天也要上班去。

終極原因 自私自利

第23任香港總督柏立基-未能俾香港自治：因為中共野蠻

%BA-%E6%9C%AA%E8%83%BD%E4%BF%BE%E9%A6%99%E6%B8%AF%E8%87%AA%E6%B2%BB%EF%BC%9A%E5%9B%A0%E7%82%BA%E4%B8%AD%E5%85%B1%E9%87%8E%E8%A0%BB

時事台大把
唔敢入嚟面對